與美國連成一線反抗中共嘅機會嚟喇!!!

隨住全球對中共嘅仇恨增加，各國已經開始向中共追討武漢肺炎造成嘅損失

美國已經對中共個春袋虎視眈眈，如果我地可以加入追討損失嘅陣線，就即係等於加大力度渣爆中共春袋，摧毀中國經濟

而且，只要最後成功追討損失，你同我都有錢分，係咪好撚正呢

大家同我一齊推個post上熱門

追討武漢肺炎對香港造成的損失

我自己推唔郁 求各位高抬貴手幫下小弟

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

推